我好自豪我細細個已經係「灌籃高手」迷

真牛B 👍

灌籃高手